有冇人訓唔到呀

唔知咩事完全訓唔到

HKBN冧網，瞓唔著

紋晒身知咩事啦

我都瞓唔着

比老豆老母拍醒整上網
瞓唔番

無啦啦胃痛

一直都係日頭訓夜晚起身

好唔開心瞓唔著
諗住上網又hkbn壞，好攰但係瞓唔到

最後成6點先訓到， 天黑 眼光光到 天光